去大排檔茶餐廳用膳, 筷子筒入面d筷子你會用邊隻?

筷子頭向上: 向下個d掂住筒底都唔知乾唔乾淨
筷子頭向下: 向上個d都唔知全日俾咩人掂過
拎熱水洗下先好用

用手

筷子頭向下一定好污糟，原因係個筷子筒唔會洗，個底部肯定黑過牛肺

利申做過飲食業

理得佢向上向下

食之前一定抹一次 or用水浸一浸再抹先用

唔敢望入去

心理上好過啲 但一樣咁污糟

一定向上

Really?

有冇呀...
去茶記預咗啦...

一日咁多人坐底食野,用筷子
肯定成日洗同補
拎向上既比盡都係擺左係度一日
向下一掂到個底已經係千年污積

求籤咁，邊兩隻跌出黎就用

頂你

我見過d 撚樣隻手抹完鼻水
嚟手去揀筷子...